想講少少野 提一提大家 希望巴絲打們幫手推一推

希望大家可以用心睇曬小弟嘅廢話6.11-12大家出嚟表達意見唔係問題 唔好出現含有暴力嘅情況 [/red]即使係警犬使用武力[/red] 因為佢地希望嘅係你地會同佢地發生衝突 咁樣佢地就可以有藉口直接使用武力鎮壓

到時候有可能有人會起哄 帶動你地嘅情緒 但係記住我地嘅目的係和平 理性 非暴力[gold]我地嘅意見 緊記保持冷靜

屆時現場咩野人都會係度，有細路 學生 在職人士甚至家庭主婦同老人家，請你地唔顧自己都諗下屋企人同埋佢地

勿忘初衷

冷靜同熱血係可以同時存在係一個人身上

唔希望再有人因為反送中而受傷

小弟在此獻上我自己個處出po 我立場係支持反送中嘅，但礙於公司同工作嘅作息時間嚟唔到現場

Hong Kong people’s Heart by heart